邊個話香港人唔識做出色嘅meme?

知唔知咩叫meme?

點解兒登仔咁鍾意獻醜？

倒不如…

又幾時輪到口交部白宮聯署撚出聲？

MEME係將原圖加文字,
香港高登以前果啲叫改圖,除左加字, 連圖都會改埋,甚至改歌詞唱埋出來

口交部白宮聯署撚？child登仔唔好再屈真．香港人（綠絲帶）做「熱狗」、「鬼」、「分化撚」、「怨婦」先囉…

真．香港人（綠絲帶）往往被中間騎牆派（偽綠屍）同「和理非」腥講人針對

樹大有枯枝
你起佢底睇下就知

咩叫meme都唔知就唔好出嚟柒